以家係灣仔 可以點走？

有無110

101先岩

教堂附近重兵

遠少少行去hku
不過小心狗

跑馬地方向安唔安全？

巴士 小巴都冇
的士comp哂旗

地鐵去北角過海

【特別交通消息】15/9/2019 (19:35)

因應港島區最新交通情況，九巴於堅拿道西設立特別巴士站，安排多條路線途經該站前往九龍及新界各區：
101：紅隧口、九龍城、觀塘
104：紅隧口、旺角
107：紅隧口、九龍城、九龍灣
108：紅隧口、九龍城
115：紅隧口、土瓜灣
117：紅隧口、旺角
170：紅隧口、沙田
171：紅隧口、旺角
182：紅隧口、沙田
960：紅隧口、屯門
968：紅隧口、元朗

其他服務改動如下：

暫停服務
103, 109, 111, 113, 905, 914, 934, 936, 948, 961

改道
101 / 104 / 115 / 182
改為循環線
於港島區只停堅拿道西站

102 / 106
港島方向：不停告士打道維園至模範邨之間各站，臨時巴士站設於伊利莎伯大廈、琴行街及電照街
九龍方向：不停長康街至景隆街之間各站

108
港島方向：不停景隆街至聖保祿醫院之間各站，臨時巴士站設於伊利莎伯大廈、永興街及中華遊樂會
九龍方向：不停摩頓台至堅拿道東之間各站，臨時巴士站設於景隆街及堅拿道西

112 / 116
港島方向：不停南洋酒店至銀幕街之間各站，臨時巴士站設於伊利莎伯大廈及銅鑼灣避風塘
九龍方向：不停清風街至堅拿道東之間各站

117
港島方向：不停利舞臺廣場至體育道之間各站

170
新界方向：不停立德里至興發街之間各站，臨時巴士站設於堅拿道西

307 / 603 / 673 / 681
改為循環線
於港島區只停入境事務大樓站

601 / 680
改為循環線
港島方向：不停清風街至金鐘（東）之間各站，臨時巴士站設於入境事務大樓
九龍／新界方向：不停金鐘（東）至銀幕街之間各站，臨時巴士站設於入境事務大樓

619
改為循環線
港島方向：不停伊利莎伯大廈至港澳碼頭之間各站，臨時巴士站設於入境事務大樓
九龍方向：不停港澳碼頭至銀幕街之間各站，臨時巴士站設於入境事務大樓

671
九龍方向：不停立德里至銀幕街之間各站，臨時巴士站設於禮頓道及永興街

690
改為循環線
港島方向：不停馬師道至交易廣場之間各站，臨時巴士站設於入境事務大樓
九龍方向：不停交易廣場至銀幕街之間各站，臨時巴士站設於入境事務大樓

960 / 968
改經紅隧，改為循環線
於港島區只停堅拿道西站

978
改為循環線
港島方向：不停中區政府碼頭至灣仔北之間各站
新界方向：不停灣仔北至文華里之間各站

有咩問題可以inbox我地呀~

#九巴 #kmb

係真唔係呀...好多站都多狗喎

食下飯先啦

摩利臣山有間伊斯蘭中心

去HKU坐住先

堅拿道西即係時代廣場,鵝頸橋

有冇人知咩情況？

做普通人

上面有餐廳

去馬場附近，好多巴士經，有去北角，有去中西環，有去過海

最保守係去hku或樹仁過夜

我覺得等晏啲先走
找有無餐廳

依家清緊銅鑼灣

過海三隧小心狗查車

一手 跑馬地手足
灣仔峽道 司徒拔道有狗埋伏 唔好行上山 唔好行上山

北角好多狗

你嗰個位行過去應該三十分鐘到

推

搵教會哩一陣先
必要時過夜

小心周圍有cctv 頭先見手足係cctv下面變身

北角有福建幫聚集

入教會

唔好去灣仔銅鑼灣，空氣好差

合和上山

變身為上 去Uniqlo

堅尼地城好多美食，食野先，坐陣再搵

Push

唔好去北角方向。大量防暴狗同福建廢老已到砲台山等手足!!!

Source 立場live 1955

餓唔餓呀 不如食埋飯先走啦

炮台山重狗 介

Have gear don’t go to Tin Hau MTR

Many popo waiting

唔好搭黨鐵 重演831就…

食飯先

圈住嗰個位，好多巴士埋站

UP

Agree

食完飯慢慢走啦
班狗去左北角

小心唔好俾人跟

的士

唔知你近咩位，上少少寶雲道同鬼佬跑住先，山頂都多車走

上山頂

棄晒裝佢，唔好黑衫

天后
銅鑼灣
炮台山
黃埔
九龍灣都有狗

注意大量狗

搭28號小巴向西行，可以去大學站或者行返落去搭車過西隧

紅隧有狗喎

有班車車左好多差佬去北角嗰邊

上山

行過西區換衫走？

唔好行落去係皇后大道中

光復香港ＴＯＵＲ
下一站去邊呢？
冇人知添！

去QRE 搵餐廳食

去住hku先

上半山，或者入餐廳食個飯先

去南區/hku hku學生會有開地方比人休息

28號van仔向西行呀

向星街天主教堂行暫避

食個飯先

先變身，再搵地方食飯，西線有狗同廢老，東面有狗。

食個飯先啦

天后
銅鑼灣
炮台山
黃埔
九龍灣
粉嶺

都有狗

側魚涌月台

落馬埸跑馬地，坐的士？

我都無位走 去左集成隔離快樂蜂

咩位置手足

唔好去炮台山

灣仔jj here
有無衫褲鞋襪需要

換衫，行返去香港站！

去跑馬地坐巴士去南區再轉171過mk

灣仔

酒吧？

黎羅便臣道我可以幫手， 吃飯、 換衫

Tg me

北角月台大量狗

灣仔啲狗走得七七八八
去five guys食個飯先
hea到10點11點再搵隧巴走

1. 向東沿堅尼地道行落皇后大道東華仁對面既巴士站坐56號小巴去北角轉車
2. 向西行去上環，甚至大學站先轉黨鐵

坐任何公共交通也不宜，電Uber喇！一係搵間餐廳坐下鋸個扒。

食個飯先 等到10點左右慢慢走 驚咩

遠離左狗鐵先 會心人伏

會唔會太遠

灣仔冇咩狗 食個飯做返普通人先la

振興經濟，買下新衫啦

如果有巴打喺修頓附近有需要可以留個tg

身上冇裝食完飯慢慢走
有裝就再夜啲的士走喇

[/

附近有茶記有開門

屌，走遲半粒鐘都賴嘢

小心，一個不能少

搵校巴

要唔要衫換?

過黎羅便臣道我可能幫手！

多撚到你唔信，同埋有啲車一堆狗上埋一齊搭

搭左城巴去屯門方向先，紅隧有數隻犬有機會搜車

唔洗急住走

屌你老母閪啦一出去兩三架係到
好撚彩唔追我

我依家都喺灣仔食緊飯 一陣都唔知點算

冇路就唔好出住，你係個區既街坊，睇返上次銅大圍捕到11點幾12左右，到時再N車其他或野人過夜。

搵UST南亞仔

你咩位置 灣仔道呢邊好靜wo

近跑馬地

有裝扔撚晒佢

你要返邊區

普通人係cwb可以點搞

手足我都係灣仔，落單嘅不如一齊組隊

【銅鑼灣及灣仔休息站】

1. 中華基督教會公理堂
地址：銅鑼灣禮頓道119號

2. 循道衛理聯合教會香港堂
地址：灣仔軒尼詩道36號

去中環搭mtr 但要做普通人

唔好緊張，食個飯先啦手足，我都食緊

叫雞

唔係講笑

真
搵間多人既入食完出嚟真情況

上環求路線返南區

去灣仔會展 碼頭下面答巴士
大撚把巴士過九龍新界
紅隧無狗check車

南區，跑馬地安全，行墳場個邊入。食埋飯先走

行返去中環，不要跳閘！！！！

幫推

去南亞仔成日介紹嗰間?

天后
銅鑼灣
炮台山
黃埔
九龍灣
粉嶺
側魚涌

都有狗

所以最緊要做返普通人先la

頭先係KMB個 FB見到！
因應港島區最新交通情況，九巴於堅拿道西設立特別巴士站，安排多條路線途經該站前往九龍及新界各區：
101：紅隧口、九龍城、觀塘
104：紅隧口、旺角
107：紅隧口、九龍城、九龍灣
108：紅隧口、九龍城
115：紅隧口、土瓜灣
117：紅隧口、旺角
170：紅隧口、沙田
171：紅隧口、旺角
182：紅隧口、沙田
960：紅隧口、屯門
968：紅隧口、元朗

不用怕

灣仔好多餐廳
食個飯先

101轉左去灣仔北總站

搵地方坐,直至安全才走

有衫換衫 冇就求其去一間買件 同埋行住先混入人群當中普通市民果D 同埋留意最新消息 最好遠離型狗所在既位置

九巴

棄 換 走

巴士

啱啱碼頭，有307 ，104過海等客中

逃生路線：

仍然係銅鑼灣/跑馬地一帶手足：
可以考慮係堅拿道西近霎西街搭171過荔枝角/107過九龍灣，eta顯示正常

銅鑼灣手足：
亦可穿過維園往銅鑼灣避風塘站乘坐18P往北角轉東隧車。
或者於吿士打道百德新街坐18P往西營盤/石塘嘴轉西隧車往九龍。

係灣仔手足：
可以去灣仔碼頭，但盡量避免搭小輪過海。
尖沙嘴碼頭已落閘兼多狗。
根據城巴app灣仔碼頭仍有930服務經紅隧往葵青區、灣仔訓練池對開，
亦有104服務往紅隧旺角石硤尾一帶。

#逃生路線

Ｐ
Ｕ
Ｓ
Ｈ

南區 要校巴出聲

我岩岩都咁諗 見和理非照入又諗唔到可以點走

搏一搏唯有混入去一齊搭鐵 係咪都過左海先 過左海可以有好多方法走 搵家長接都容易 係港島就一定危險

再如果唔係就要棄裝再走 搵個位收埋聽日返黎攞

唔好搭黨鐵
搭其他車

搵教堂過一晚。
個個站都有狗。坐船响尖咀又有狗。
三角教堂

裝city mapper

走唔到去灣仔m記kfc

仲有地鐵站好撚多便衣同藍狗夾人 去唱K/坐的士走

唔好傾發夢野

去祈禱

食飯先？

好多落晒閘冇開

Sor9, 跑馬地

【9.15 樹仁開放休息站事宜】

本小組將開放學生會室予同學作臨時休息站，並會提供簡單食糧及飲品，如有需要同學可前往稍作休息。

地址：北角慧翠道樹仁大學宿舍及文康大樓2樓204室（學生會室）及研究院大樓低座1樓
開放時間:九月十五至九月十六日

如有問題可聯絡臨時行政小組組長賴政婷: 56818227/ 66548340
Telegram：@SYUSU2019
Facebook：香港樹仁大學學生會SYUSU

你痴撚咗線？

去中環?

銅鑼灣百德新街有紅vwn出旺角

巴打識路就好

命仔緊要

鵝頸橋有隧道巴過海，不過紅隧口個站有🐕，唔好落車

去老蘭搵間吧坐坐
等冇事先走

上西半山我可以幫手

612 721 811 831

教堂

2004 西隧乾淨，上到西隧巴嘅就上

鵝頸橋多popo

鵝頸橋上巴士呀

2號碼頭坐船去馬灣，再轉番出去青衣。

真係驚咪去 去灣仔 伊利沙伯醫院 坐夜啲 / 通頂先走

啱啱灣仔碼頭坐船落尖沙咀碼頭，有15-16隻狗上狗車撤退中，冇查人，安全

街坊裝去循道衛理

上半山，港安醫院
有巴士去赤柱

返荃灣小心，荃灣站，荃灣西站有狗車

喬裝下，我都係喬裝離開的

以上答左路線都會危險
係連登開Post問人點走
個腦有無病

寶雲道據說較早前有防暴

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

鵝頸橋底有巴士過海